其實減肥真係好易 每日食少餐就減到

個人經驗來講 一日三餐變一日兩餐 由上年起已經減左5kg如果得閒做下運動 瘦得仲快
肚餓的時候點算？呢d時刻忍下就過左啦 轉個頭就唔肚餓 之後身體習慣左呢個食量 就唔會肚餓
依家對食物愈來愈無慾無求 食量細左好多 慳慳埋埋又慳左不少食飯錢 真係一舉兩得

Leptin

呢種減肥方法好快會反彈

真係唔會，我都差唔多一年。。仲瘦緊

一世都只係食兩餐咪得

一日邊兩餐？

做運動之後會好肚餓，你會點應付

我自己：
三餐變兩餐 -> 瘦10磅反彈肥返15磅
之後照食三餐，但減糖減油減鹽，瘦20磅
做唔做運動好似冇乜分別

食早餐同晚餐 午餐唔食 d時間可以用來訓午覺 下午做嘢仲唔會眼訓tim

一個早餐頂到咁耐？

呢層。。因為我坐多又比較少做運動，又唔會點肚餓
係玩下yoga 但運動量唔大 冇咩肚餓既感覺
而且肚餓個時喝多兩杯水 我係會有飽既感覺 再唔得就食少少嘢囉

我想問下你反彈原因係？
我主要係食少左飯，間中食下零食

其實真係跟體質 節食唔一定會反彈我自己靠節食瘦20磅 反彈返5磅 依家keep住48-49kg keep咗3年幾 正常3餐飲食間中邊爐雞煲零食大餐 有keep住運下動 一星期慢跑一個鐘兩三次嗰種但我係瘦咗先開始做

減一餐雖然忍到肚餓，但長遠感到無咁好精力，容易累，驚對身體唔好
於是食返多少少野，但身體變得好好吸收，體重直線上升

我來講 早餐係營養糊或者粥之類 中間時間喝多d水 可以食d小食
最好就堅果個d啦 又夠營養
食嘢要慢慢咬來食 慢d飽肚感會多d

你女仔？ 男仔邊得呀

減午餐定晚餐？

都係 我係唔容易肚餓個種 唔知係咪胃習慣左 容量細左食唔得多幾多嘢 有時一日一餐都得 可能一世都食兩餐夠
個時瘦20磅咁勁 我就懶人式減肥法。。跑步好累

Po已追，thx

卡路里有赤字就減到

我唔食早餐
Lunch食生果
夜晚食正常份量

隨時減埋健康 除非確保食夠營養

食烚雞胸肉，雞蛋
用用蛋白質填炮你個胃